連登個個買到樓！

哦

屌！而家先知有個房屋台！

連狗開黎笑鳩班買唔到樓既廢物

唔係買 本身有丁權 自己起嘅
利申: 原居民

起連裝修而家450得唔得